16:40-16-50 搭47x既人入入黎

我想搵返你 坐窗口位既你
拎住兩個細紙袋 食住野既你

可唔可以搵我
有野想問你

開錯台